主權移交以嚟，香港冇撚好過

所有苦難都係支那大禮，一鑊杰過一鑊
路得返一條，自己諗

自古以來，中華帝國主義就係香港嘅天敵

一係斬纜，一係攬住一齊死
一條生路，一不生路

支共解體, 各地分裂

主權在民，香港獨立

自古以來 殖民地必須走向獨立
唯獨是香港..........

拒絕沉淪下句係咩啊？

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

香港獨立

唯

由香港人管治嘅社會喺我想像中嘅發展程度及富裕同瑞士應相去不遠 甚至有過之而無不及
迫不及待想睇香港人玩玩了

有

重組潔淨局，
重組市政局
港人自救，港人治港，香港獨立

消滅港共！就在今天！

矛頭只有一個
支那

獨

立

之前好多人成日攞「無可能」三隻字嚟decline港獨，咁而家明「冇可能都要可能」嘅逼切未？

知其不可為而為之

祈禱支共解體? 不了
係時候主動提啦

今次就係機會

比支那搞到鑊鑊新鮮鑊鑊金， 香港真係快點獨立吧！